[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (111)單抽中限正仆街

終於1001到
新po留名
Btw新手推介話火遁班要裝旗仔，咩嚟？

lm

技速加2，唔洗滿忍就閃光到

大家好
lm + add fd

祖哥貼埋渡狗篇野 唔好刪自己個名

嚟緊選舉第三回會唔會復刻？

M巴除名啦，多得佢叫我抽

82919671 added

應該唔會
一來要合出黎二來個時個活動都幾難刷唔會咁輕鬆比你打到

望佢有卡卡西技速書好過啦

入post 請小心注意渡狗言論

渡狗意思係無論任何pool都會推坑而自己好可能抽都冇抽 一眾新加入人士一唔小心就中伏All in 抽1d垃圾角色 而渡狗多數會聯同歐洲單抽撚一齊作出攻勢 勢令其他會員課金抽角 目的：不明

渡狗名單

會員：Meropenem
由800抽唔中因陀羅開始入魔 所有pool都叫人All in務求其他會員都嘗試佢既痛苦 見此人推坑必先三思

會員：天滅支那
quote單抽哂命撚留言再補充話營運派息 好易中限 如果抽哂d石唔中會叫會員課金抽角 但推坑率不及上面果個 但都要提防下[/quote][/quote]

撚屌單抽list：
單身獨拎，肥毒男人，天水圍墮天地獄獸，天減支那，紫宇宙，濕鳩工程佬

我單抽中不了鳴咋喎
帶土係十連，我無辜嫁

都是有罪，單抽中就要上榜

想問下隻帶土點解有時扑好多有時扑好少 係咪要開左2技先?

Lm

當然

我從來都唔係渡狗。我只係誠心推介我覺得值得抽既pool 比大家

#METOO

以前我會大力推廣單抽

而家了解到單抽撚係有幾乞人憎

m 巴我留意左你幾個月 你係係最先渡人個個

幾時先到我做單抽撚

俾人擺左上枱

唔夠凳坐姐
我都上左枱

正pool 先推介嫁，都唔算係渡啦
雖然自己抽唔到，但都想人地抽到勁野加嘛

呢期我都賺夠 都想其他人可以賺下

我都想做單抽撚

冇錯

信m巴實無死，我就係成功例子

講完都覺得自己狗

留名

原來係藍b 改左名

渡狗！

見你唔開，我開咗先

有冇新角

下次會唔會整個非洲人名單

要鞭屍咩

更新

有新班 好撚型

係咪6星技班

帶土

嘩屌隻班

斑

feel 到紫宇宙拎緊張魔法卡出黎

紫宇宙手持45札，夠換了

點解我睇唔到

係喎，二月過左六日已經45扎

班既專用忍具果度睇

無視耐性攻擊最大3000%up，紫宇巴岀手啦

用到穢土解，招技會唔會係須佐分身

宇智波反彈黎

三面須佐結印

插支旗即刻雙閃光

紫宇巴有個壞消息你想唔想聽？

講晒出黎

應該好似阿哥咁，無得換

咁抽夠90扎換卷再抽

佢一定得啦

其實睇icon隻色都估到

好羡慕佢個個月都有往死裡課既決心

全面屌打垃圾阿哥

阿哥垃圾到仆街

留名等睇單抽撚進場

留名睇渡狗全面進場

新po留個名先

我都唔玩無所屬 不了

屌你老母玩鳩我啊 下下無所屬唔比換 臭閪仔

忙緊，發生左啲咩事

本身無32卡同火遁斑
依家又要諗點分配啲石了
旗就得一支 都唔知點分

班旗+2技速，仲有個+1技速，唔明點解班D裝咁撚勁

32卡點改都廢架啦

屌 帶土神可以收皮了

pvp班，不了，西驚黎，有愛先柯in

屌 耐性無視都打唔入

想問下大激鬥點開 2/3,3/3??

打廿場第十關開

on9 即係無敵

點樣耐性無視打唔入

凱都係屌打佢
不過佢要上技二先有狀態 光速十拳都仲有機既 希望

好似開左2技要體術同木遁先打得入 ?

唔識睇招二技
問左招二技比人打加攻？最多五回3000%？
開左先加攻？

原來有DEMO 關打

上狀態 包耐性無視 除體術木遁外全部無效化
承受所有單體攻擊 但無限斑果啲skill cancel仍然有效
每比人打一次+600%skill damage 最大5回
好似係
利申唔識日文

隻野2技激遲

十拳一勁立即被打面

新果兩件忍具好撚勁

頭兩回+5技速 = 雙閃

被動加5速

耐性無視無效

岩岩單抽抽到隻4星之後變左另一隻既

呢隻個定位似係比新手用黎做肉盾頂十拳
放呢隻做bot未必可以好似無限斑同40pain咁煩
畢竟佢未必開2技上盾

頭二回合閃光
好似好鬼勁

建議你走先 成條街追緊你

好彩技一無必中

燒卡嘛
係營運撚下你

走阿巴打，我幫你頂住

唔使追啦
玩左成個月我仲用緊首抽隻火遁班同送個隻限4咋

盡情愚弄我吧

送限四

做對手都唔怕，班技2都未開就已經比光速十拳插死咗

即係隻野根本點打都打唔入，玩閪呀

你講得出即係你知燒卡係咩事

之前送左張卷個Pool有

又唔係既 可能真係第一次燒卡呢
我50鳴起手都到最新一批神鳴佐先第一次燒卡

第一次單抽中真係唔知
之前單抽左幾廿次都未試過

做咩咁傻豬火遁斑單限起手

點解我連續3個月d札都係換唔到想要既野既

隻班睇落好似都唔錯咁

一月你換唔到咩

因為冇刷首抽第一次就中6星起手
之後睇post話最好追埋月讀2隻班起手
之後打晒主線all in左個pool抽多左3隻火遁班
之後渣住4隻火遁班玩到依家

一月出班 12月變垃圾 一月既札 抽啊哥用左60
打後冇隻勁

但你都用卷抽到

派彩

上個月我咪係

出啲野越黎越癡9線 下個月又出多隻打依隻班既面

你就月經黎 次次都要講

4隻...

忍道D LV點升?

我記得4隻火遁班

哩隻係key
我覺得生日帶土可能用哩個藍圖

帖頭睇哂佢先好再問

其隻斑叫做出得幾有創意

唔算純粹強力角

追得過

但真係大力到仆街
BTW 渡狗

佢勁在幫成隊擋彈

唔只自身耐性無視無效

好似早幾個月同有巴打講過會唔會出隻耐性無視無效 而家真係出

pvp愈來愈難打

無石點抽

呢度有營運臥底，讀心到仆街

派彩隻面具佬技1同舊帶土神一鳩樣咁滯

無石喇
又想抽

嗰陣心急嘛 結果咪咁

痴孖筋

睇條路線，下個月出佐助，到時先抽

我有提過下但純粹講笑，當時傾緊點幫營運拆耐性無視既局嘛

屌佢老母 3:30 仲係0.7%
4:00就跌出1.02% 係咪on9

Del game 屌佢老母

未到最後5分鐘都唔好停

守1%半粒鐘就停手就太大安旨意

唔緊要啦 都del左
當慳下錢 供樓

今個月就有

留番個code 遲d 再戰

佢呢個pvp pool 喎 因陀羅>班>佐助
同埋佢撈d 垃圾限都係撈呢三隻

其實佢個團扇buff應該都只係擋單體？ 如果全體都擋到就屈機得太過份 最衰個demo對面無全體攻擊試到

光速十拳表示 wfc?

做對手真係唔怕

總結雞肋，不抽也罷，個pool 全垃圾真係抽唔落

忍具出個首回合1000%素早

M仔最撚憎哩個垃圾系列

新手打pvp 就好有用

十拳張圖又要出動

dklm, same here, 西驚

del驚👍🏻

火影都del你仲有咩好玩
龍珠都唔見你好耐

del game = 白蝕比營運，所以一定唔del 鬥長命

仲有足小陪我😆

想問下有無巴打記得60張PVP卷有幾多名先拎到?

咩id未加你

要忍到唔課

點解用卷抽都仲咁黑仔

呢個好笑

卷又點，唔中就係唔中

講左咁耐其實隻班出左未？

一場先得6萬先 點儲

聽日出嘛，專心d睇通告

真心要all in

見營運有心搞無所屬有d恩惠

啱啱先得閒入驚收禮物咋Sor

記得打定隻三代返黎

好可愛
不過應該無用 ？

難分真與假
M巴話雞肋，巴打話all in
信邊邊好

隻斑好似係期間限定之後唔會翻出

佢自己憎鳩哩個系列咋 你睇個渡狗list
個隻頭號渡狗黎 賤到冇朋友架
我就出名火影post清泉
我話係就係
出左糧咪課下金支持囉 哩隻勁野黎

隻班打pvp 勁
冇光速十拳就all in 啦(如果會打pvp既話)

ching識野

係喎，m巴抽因陀羅抽到痴左線

5本4星道狀都唔升一下 又難有 新手真係好難玩

你仲提

你遲左入坑啦
個時新春活動無限體刷3星忍道狀不知幾爽

新呢隻係耐性無視無效化

我走先

自己讚自己清泉

頭號渡狗黎

個list上面都有佢名

我想問下其實啲4星係咪完全冇機會上場 有冇巴打係賣曬㗎

留女角

男人全部賣

啱啱終於得閒入驚試下隻斑 無咩愛
抽唔抽下？

all in 啦

講笑啦
無課真係唔好諗住個個pool 都抽

咁skip

十抽試試佢囉你咁好手氣一抽中

龍珠？
1538055077

same

仲未抽完
太平洋都乾啦

咁唔玩得架

可以一試，抽啦，你咁旺

其實無所謂

旺乜鬼

集氣

無課就唔好咁貪心啦 你隻隻都想要咁
點解唔留石等佢出你鍾意果D角色先抽呢

賣acc, 歡迎tg:

十隻終佐

講開又好似真係 唯獨手鞠同鹿丸嗰次係完全無掙扎過

亮出你既魔法卡啦

隻號

我驚到時有有愛嘅卡真係會把持不住

每月玩少少唔過份既

點為之少少

十pack內

唔課到生活不能自理咪ok

飛飛巴
留番係度啦

我就一個月3pack內

¥9800 1 pack?

十拳咁樣裝
隻新班有冇可能快過佢
快唔過就唔抽了

唉，又走一個

換風珠

係

想問下全術之卷物有咩用

升技

食左佢定？ Thanks bro

唔食點升技

真心激氣，由12:00-3:30都升幅慢，係0.7-0.75之間
撚知佢突然爆左上去 on99

都無計
我已前肝龍珠武道大會都試過咁
只好認命

唔好放棄啊

呢隻game 冇人買ac 嫁啦
你個ac 貴既d 人買唔起，平既得一千幾百又好可惜，留番黎得閒入黎拎下石算啦

真係無人買

真
課一次都唔夠

得閒開黎j下女角算啦

其實係咪唔應該刷？再刷落去拉麵都無...已經得返8個...100體一次...

一場有冇25萬分？

冇就唔好喇

放置play 得閒抽下卡啦飛飛巴，ranking / pvp 就由佢

一次攞到一層咋...

呢個場得x2 x24再雙體x2

你唔係有六道鳴咩
六道鳴+P幣角都34啦

唯有係咁 rank 不了

好緊張
哩隻必抽

死渡狗！

屌你啦渡狗 你連鹿丸都叫人課金 你條仆街仔

一抽中左
可惜本身已經有兩隻

我冇叫人課鹿丸 我話有愛炸

洗唔洗搵翻邊個渡人 寫哂心得又成咁，好似叫天x支那

邊度有得睇邊D5星可以升6星?

搵人MARK 低佢

有邊隻唔係必抽?

6丸

主頁揀最右下角其他再揀左下角超忍覺醒一覽

下我冇叫人抽喎 打個用後感咋喎

你有抽到咩?

第一次對單抽撚無感

冇

今日完嗰個我隻鳴無加乘

哦 以為你講新個個

新嗰個有幾日唔使急啦

其實幾鍾意呢隻 雖然廢廢地 但係卡面幾靚
果時一出 特登課到中佢同佐助

冇持有 點有用後感

每個都一千萬
無特效真係又要肝又要俾拉麵
五百萬拎粒石就算

推薦狀重要過粒石好多

抵制單抽撚方法就係唔好quote佢地
屌都晒口水

隻嗚都唔知有咩好曬

呢D唔算肝啦 輕鬆炸兩炸打幾十場就夠1000萬。

48倍都係得19萬左右一場
哪有體

下

冇開兩倍咩？

冇呀
諗住玩多場多一場經快啲升LV

非洲人表示無拉麵無打手
苟然殘喘緊

特效得廿四倍
Auto 一場二十萬分
一千萬要四十幾場

如果兩個活動都刷一千萬
就用我三四十個拉麵
無課又冇拉麵換
真係頂唔到咁多活動

我都係 一場先25萬

新手無課無拉麵，2個超忍選拔活動得22倍
打到五百萬收手

打手靠友人得啦
不過拉麵真係要儲，我上年最多個時有200幾個，依家都係得返一半。

無打手都算
慢極都係用十幾回合

但拉麵點儲？
咪就係唔打活動囉

儲拉麵為左打活動
為左儲拉麵唔打活動
隻驚好反智

三點有無巴打追隻班

打分果D關 TICK左個PT制除左2倍體仲有咩?

兩倍PT囉

D經呢?
依咖先186lv

經冇，所以唔趕時間其實唔TICK 抵D

依咖打完一場50要打幾場主線先升lv 好慢

留左少少P買拉麵
應該唔夠今個月用
但2個投票關都刷晒 40倍
忍道卷今個月送左好多 黎緊仲有

萬事起頭難
以前有關可以換拉麵，又有7倍P幣活動
我都係個陣儲儲埋埋用到依家

X2 個背包仲有3XX拉麵，睇怕好快用晒

咁正,會唔會復刻嫁
我而家都係好似上面位巴打咁
打完50體既,打主線打幾場升LV
好玩

得三百幾p唔捨得換拉麵

儲下先，有需要先換

一陣間抽到600p 啦

嘩，又渡

加油

已經一個月無抽到超限

Hide Blocked User - 木材拓也哥

唔係吹水 十抽中左

又炒鳩哂
得隻六道班

紫宙巴你都中又要block我

營運做撚到野

10抽連終佐都冇，心鳩淡

睇真D

你認錯人喎

恭喜巴打

真係好撚乞人憎

已block

一上水就串柒柒既直接block就得

算啦
唔課啦
再課賣屎忽

X2
閪驚，等執笠啦

新手抽斑定帶土好

斑勁D

帶土易中D

斑pvp 有用

帶土實用

其實差唔多

係我呀

好似都係帶土好D
班唔係打超忍既話可能唔多夠力

新手建議唔好玩呢隻閪驚，D限老手抽極都唔中架

抽班啦，型

單抽唔中，收工

建議唔好玩
咁玩邊隻，隔離隻火影

sbt

單抽好似幾過引，射落海，我又射先

果隻仲閪，新手都抽唔到奧義，唔知想點

頂以為生面口

射左兩抽落海當參與左

我兩抽中左

4星井野

果隻撚樣game 玩左3日就del 左 d 角同畫風又唔吸引，模式又唔吸引，野又難抽

隻終極熾熱呢？直頭無人玩
連登無人推post

我都中左

5星我愛羅

exactly my thought

exactly

我覺得個隻啲畫風好大陸

試多兩下先，其他石要留番熔遁鳴

咁就廿粒石 呢個垃圾系列真係閪到爆

其實我20抽先中，大家誤會曬
希望保得住老母

ps4個隻我ok

但電話個隻真係冇乜打擊感

所以都係要留返係度俾營運撚

9痕單抽4下

你個表情

乜撚都無

新日上路未係好識睇，呢隻佐助有冇用

刷帶土個卡機啦,帶土4%,班得1%

帶土個機我十抽中哂鳴同帶土啦，淨番十幾粒石先試下呢部機

不過有愛班都

曬一野都未夠
仲要黎多下

單抽5星大和
正常發揮

營運知衰
本身諗住必要時期要用札抽 點知第一個十抽就中
仲要冇effect以為炒左

六十+六抽已炒
Del game

單抽唔中，繼續棄game

唔係玩無所屬就咪抽啦

玩呀 最後一塊拼圖

咁易棄game

我160抽阿哥唔中都未棄啦

forever 非洲

900石無限

呢種閪pool真係次次抽到人想棄

無呀斬左手指戒課了
依家touch id比唔到錢
所以棄驚

其實我覺得呢隻驚營運都唔算閪
隔離隻龍珠操縱概率仲閪
我係佢二週年個時抽超4
抽左千幾石都抽唔到
嬲到del驚

龍珠加咗你啦

10抽已炒 算數

又要刷班忍具

睇黎斑後半個活動同上次尾獸嗚差唔多又要打傷害排名

好耐無見！

寫到明啦

30抽炒左
算鳩數

各位抽得咁開心好驚我會手痕走去射石

不抽不是人。

屌咁姐係局抽姐

渡狗

但係隻斑打非超忍勁唔勁 上次隻呀哥打普通關好廢下

傷害排名好閪

我覺得阿哥勁好多，班只係打超忍

阿哥突然間又上左神枱

全部都廢

帶土幾時生日？ 下半d忍具係帶土黎架喎

抽啦，你呢排咁歐洲，緊係嬴就谷輸就再谷

10號呀咁都唔知

錯喇,佢呢排咁旺,唔會輸嫁
抽啦

只要唔中新限
儲幾多忍道卷都係冇撚用

呢隻盾 單體輸出食夠傷都buff好多喎好似

今個月主角係生日帶土同熔遁鳴，呢d 垃圾pool 只係過眼雲煙，打完活動變垃圾，pvp 麵廢事哂位出

睇死你一定忍唔到手抽

做人做狗自己簡

爽死了 唔開buff都打60萬

十拳打到佢屎忽開花啦

115萬送果個咩2018 都係回體既

暫時頂得順

2月限定杯麵

有冇咩分別架
冇就唔晒體拎

會到期，2月內要用

但係打活動既話
有月讀班 培恩 呢D
人地想打到你都難

同埋都係講速刷傢啦
點會慢慢等佢俾人打
上buff

請問活動果粒石仔比月讀班用條係唔係會加速?

又更新

加技攻同素早嘛
唔好換錯柱間石仔

唔該曬

射左落海舒服曬

射左150石落海

俾M仔tip中真係走左去抽

射出泥係舒服既,谷住好辛苦
我岩岩都射左2抽

又整多張圖

唔難估啦你
次次都忍唔到手

我都忍唔住手屙煙左 得隻終佐

屌，我終佐都冇

我中隻五星二代咋

冇哂忍卷了

有開箱報告未？

DEMO 關咪有得任玩囉

咁都屌？

我45札啦 一個仆街pool搞到我45札啊
而家係營運可憐我比我十抽中 你地應該鄧我開心至係

係哩條臭閪搞到我踏入二月已經有45札啊

抵你死啊 抵你睇唔到鳴門大就死啊 哈哈哈哈哈哈

5星卷呢?

用埋啦 新年到而家大部分新限都滿忍左

痴左線

又一個巴打痴左

我最撚鍾意屌鳴門個老母啊 哈哈哈

要渡人先要渡自己既完美演繹

好啦好啦，唔屌你啦

我開始慢慢分到紫宙巴

之前成日睇錯

痴左線既就係紫宇宙 好易分

技6星 紫宇宙 [特殊狀態:痴線] 課金力3000%

上次個傷害排名 打到忍具都無用
今次真係唔追

唔追就笨啊

成年冇上水（日日login logout, 有pool就抽q曬D石，9個月以上，毛都冇條）

班有愛，而且張圖又J得杯落，咪諗住課少少抽下

點知課下一pack, 課下又一pack, 課曬成年會課既數俾個西營運
（今次真係課到中 ）

小薯想問，今時今日玩無所屬，應該有咩隊員

50抽收工，繼續邊緣肝活動

好撚後悔無抽水門
個時電話壞左無back up

老吳巴50抽之後仲有162石

有新班帶土其實唔係咁重要
觀望下10號隻帶土 如果係面具帶土既強化就死都抽番隻

死都要抽返隻,佢岩岩用完魔法卡
如果係既,又要用魔法卡

玩無所屬係咁架啦 你估好似木葉咁求撚其其都執到隊咩

仆街 唔通真係要出動魔法卡？

其實係陷阱卡

渡人技術又高左

麥當巴都過埋檔

無所屬抽既暫時有新呀哥新帶土月讀斑
其實有無需要抽呢隻...真係睇唔透

有哩隻班可以唔洗新帶土
但面具佬係核心黎 必定要整隻

自帶頭兩round 0查 閃光+1 既耐性無視
你懂的

我意思係黎緊新出既帶土 如果係以面具帶土為藍本既強化版 就必需抽隻
因為面具帶土算係唯一一隻 回查加速 又封人技既神角黎

面具佬係呢隻？

要狂推佢素早 佢第一個出技就贏
保到面具帶土幫佢解個debuff 就贏

係 早排我打上0.04% 換左隻爆忍道

新斑勁？好似好慢咁

其實我第一版寫既心得都真係認真寫架
我有講過哩隻係鐵膽黎

感謝巴打
7隻得2隻，睇黎D舊野都係要落隊先湊到一隊

而家pvp係咪仲玩緊十拳劍或者無所屬？

無限巴又有

曉隊係大多數

廢到閪咁十拳夠素早一下秒

咁唔夠佢快呢
係唔係可以放低手機

佢大股東會冇咩 邊似我地d星斗市民

我冇過檔，一直都嚮度（開驚到而家都成兩年鳥）

只係營運D機率太西（或者我太黑仔), 上年減做微課。次次唔中新野，咪棄置play, 又唔上水遮

你都係大股東黎

唔夠佢快/ 冇0查閃光殺唔到佢都幾麻煩

派彩嗰隻唔係呢隻咩
順手問埋佢有無用

老吳巴，差d準備拋西瓜🍉

老吳巴都好耐無上水

想問下要用忍扎換果3張紙（忍具），有冇需要換？

垃圾

舊帶土神劣化downgrade版

Collection

用後感
覺得班唔值all in抽

龍珠仲有無玩
呢度都好多龍珠巴打

若果屙煙完唔中呢...

我覺得好撚勁喎 唔當打手當坦都一流啦

傷害關 姐係帶土又係倍數角？

火影玩坦

隔硬推素早的話 頂多死一隻人 開左技幾round任你打人喎大佬
啊哥打鬥忍 其他打超忍

AI識鬼插隻班先咩

多謝你地仲記得我

打非超忍傷害有幾多

照計番 上到30幾倍應該都有70萬

營運就知你咁諗

佢會主動擋傷

點會唔記得你

火影玩坦，不了 十拳插死佢先

打咁小

一技無乘倍 差唔多啦

龍珠keep住有玩
岩岩先3週年抽LR

無玩,覺得龍珠個營運仲閪
反而有玩隔離隻火影 終極熾熱

對隻龍珠有陰影

最主要佢打其他人打低了
有爸打話可以頂傷
但我覺得太被動

你打關梗係低啦 你打pvp幾可唔係超忍啊

所以回歸起點
我係唔覺得值all in

講起超忍殺手，唯一係呀哥我先覺得佢

無十拳既可以抽
有既就等帶土生日啦

100pain: 你咁快就唔記得左我?

覺得依隻班既定位係用黎拉近新手同老手pvp 既距離

大家都忘記左霸忍

非超忍打9萬4 仲想點
pvp9成9都超忍啦

認真問 94萬定9萬4?

3代廢老係咪都最好滿忍
個活動又冇特效連刷分都慢
依排個個活動都係咁迫你燒拉麵

滿完3代又要滿兜 刷到唔停手

大激鬥角盡可能都刷到滿忍先

兜好似打夠分一定滿到
個活動又有特效角
最少都有隻阿飛
但廢老機率出又唔知要燒幾多體

一個星期燒左我60個麵

唔準你咁講最強

打非限9萬4 姐係超忍94萬

最強廢老?
咁會唔會好聽d?

比我寧願打快d 又無必中，又無得auto

技二唔錯係真既 但我都係覺得技一如果唔吸傷好難靠佢食糊

參考小南

平時唔暴擊打廿萬 入到pvp 得返15萬

射隻50鳴都要射4,5下先死

打漏左 打100pain 過十下

佢2技係咪擋唔到全體技

如果擋到就太屈

完全無敵

班技二係唔錯
雖然係耐性無視，但太被動
打普通關黑化呀哥都叫見到下人
班就係比下去
加上pvp速食文化，大家都地圖炮
唔係話唔勁，只係無需要為左佢而all in

pvp 防一下會減半傷真係好撚煩

好似擋到

裝料理真係變第一煩膠
得光速十拳解決到

敵單體攻體受xxxxx wo

我想問下100pain係唔係霸忍
霸忍抽返黎?

搵人試下，上網睇話都擋到

霸忍係要打pvp拎既
跟據你既名次，拎既pvp卷都唔同
100pain需要100張先換到的

試咗，打新關，擋到土影個全體攻擊

有無標準十拳裝睇睇

唔該巴打
好似好難咁

咁必抽

但全體無視耐性係擋唔到

痴線...

頭三件應該係必備
最後搵件加素早既就得

唔準你咁話三代爺爺
手裏劍分身術！

影者博士

D 新三代忍具俾舊三代應該幾勁

我見幾正㗎 不過咁多分點刷
三代係咪全部都五星卡？

咁樣咪冇0查

自帶半減 南印再半減
done

佢成日想踩低十拳 可惜既係十拳始終最屈機

我又諗起張圖

十拳係最勁架

想問下十拳卡機會唔會再出
好似好勁,好想抽

講番新斑招二技 好似好多人都誤解左
自身上左二技係擋哂所有除體術木遁以外既技
至於全體 只係講緊唔會幫全隊擋刀咁解
所以即使對手出全體無視技 斑自己都係無效 但隊友就唔係咁講

上次出新鼬同鬼膠咪有得抽 不過加左好多垃圾限溝淡個池

上個月鼬鮫果陣有up 應該無咁快

上次出個時味入坑

課左1 pack 唔中 收手

應唔應該開心

龍珠追多2000無多隻lr格比

唔好咁啦 張魔法卡發動無效呀
仲未找卡數

唉

要4突 ？

果邊日日派咁多石 儲夠十抽射下算啦
呢面真係

洗左成晚,3隻6星首抽齊唒

歡迎加入閪驚

Btw仲未加你 一陣加

91814559
加我
我最鍾意幫人

1突都未有

課多咗4pack，睇下結果如何

fb個到 有人搵水魚

唔中咪課多4pack囉 希望在明天嘛

咁都一千

已ADD

唔洗急全住一次追埋突啦
你有張卡係手時
到時自自然然就會一車車咁黎
本身冇果d先難追

搵鬼買

四季咩id加埋你 ，但依加lr加有限定抽先追

我重生左係舊ac
屌佢老母 主ac 重課 一張lrx lro 都唔出俾我
舊ac無課齊哂

不要all in 黑班

藍b咩名

2712017806

JoJo2突啦 ，希望在明天，課咗6500，終於2突

龍珠全面進場
一陣加埋四季巴

痴線

btw 垃圾卷出左lrf

咁好運 ，d卷抽哂都係無ssr

之前送左33張 抽哂垃圾

真. 遠古ac
開服到依家
1,2,3週年悟空都齊哂

btw 隻大激鬥三代唔係垃圾

隊長技 80% 技傷

有志者 鄧竟成
利申: 產已破

我都齊
但第一代ssr全部抽唔到 剩係得速悟
體達技達技菲果啲一隻都未撚中過

痴撚線
課左幾多

原來咁多巴打都有玩龍珠

送都唔要
拎番黎同新AC冇分別

果隻體杜真係伏中之伏

cls 有無課到一皮

有得dok做全體喎上年定前年

當年好少上登 懶得追post又嫌麻煩無刷起手 百幾rank先第一隻ssr
速2達又以為勁開心左一陣先知原來好廢
到真係中果陣神台既力1悟先打得贏哂啲關

d運去哂龍珠到

cls
龍珠真係唔會執

抽埋佢

原來有得dok 啦
都係近排先玩返
岩岩出果時抽到真係屌一聲

咁抽啦 2突夠哂

之前有個m達ac放咗，我見上年有社仔lr岀，我先玩翻

屌咪撚污染個post啦

仲以為入錯post

Sorry大佬

唔好意思，大哥 我地講翻火影

sorry
傾得興起

斑特效 但帶土忍具
咁究竟之後抽邊隻好

why not both

未出糧未找卡數課唔到

呢個真係搵水魚

唔知點解呢張卡J左勁耐
好靚

呢隻好野黎，好j

想問下咁多位手足 ,玩左幾日聽大家講將所有野allin 落帶土到 ,咁之前應該點
係唔係5星嘅都係垃圾 我唔想課金所以想問下有冇咩係用到

得帶土同止水正路d
隻兜要keep，其他冇用

隻鳴人入隊鄧住腳先囉

不了

其實入唔入到隊
凛好得意

入到 仲可以爆忍道

又渡

唔好玩人啦
呢隻game 100張非限基本上有99張都係入唔到隊

我誠心推薦 你地鍾意點諗就點諗啦

今次我又唔幫你

我成日都搵非限入隊 砌隊先好玩

但佢唔係想玩新意果d 砌隊嘛 佢似係想砌隊長用

如月之陣我第10關打3次就出埋2/3同3/3 係咪要繼續打夠10次再有隱藏關出

MOLA，得3關

因為砌極都好似好怪
卡西+火斑+阿哥+鳴媽
無特效

有5石，單抽未

一抽入魂

射左5抽落海仲射

射咗就中架啦

射到中為止

有石未為輸
射佢老母啦

成功靠堅持
射佢老母啦

7倍P幣呢D活動一年係咪得一次 ?

有時運氣話黎就黎，就係個一抽

印象中上年起馬兩次

咁D石等到時先用

等到咩你

等唔到咪到時課小小囉 想要多D幣咋

魔法卡解決到既問題就唔係問題

抽唔中好悶
幾時出影珠

好想抽十拳,想玩下pvp
但無忍具都係比人插死

你有啲咩先依家
依家標準忍具應該都係 閪眼 南印 朱衫 二周年杯面/范國威/風/風土珠

50鳴 40佩2隻 新帶土 不了鳴

咁樣有無得打下?

50鳴隊員囉 我之前未有十拳都係咁打
兩隻40pain要谷快少少都ok既

風土珠d料而家無得打?
咩係閪眼
上面忍具我好似全部都無

又50鳴又40PAIN都話唔夠打
屌你咩

冇忍道唔齊忍具其實真係唔易玩

其實我味打,覺得會比十拳光速插死
因為無忍具,問下pvp用咩忍具

對家有十拳反而唔驚 冇閃光+1又薄皮
d 閃光+1 40pain 同班先係煩膠

十拳做對手閃光都冇，其實唔難打

咁我試下打先

裝壽紙咪有

月讀班真係
上次打
成日同對面都死剩隻月讀班
大家鬥磨

好耐冇入過副帳 喺忍藏度揾到呢兩隻佐，有無用㗎

六星知屬帶土

紫宇宙又輕鬆十抽

好似幾靚

預800石以下

希望佢係面具帶土強化 唔係既話以而家無屬黎講冇必要入隊

孩子他媽

又串

咁都叫串
認真唔知發生咩事 800石係咪對你有個好重要既含意

好慘

鞭屍

個pool有保底，有埋班細佬

炎遁，應該無必中

祖b做咩轉名
搞到要起你底

做渡狗做到個朵臭哂咪想洗底囉 點知一講野就比人認得

祖哥睇唔睇到

我正義架

有火遁班既pool都唔想抽
廢事又多一隻

月尾又有火遁班帶土個池又有唔會咁搞笑掛 ?

屌我要support啊

十尾斑

唉屌...

仲射 隻野已經宣佈左係廢

無人理

冇用

就好似巴打你當時咁

btw 講笑 唔好嬲豬

收到
啫係副帳繼續放置

垃圾pool

終於升晒d限上120lv
聽日就無無限體喇

求巴打加fd

46460141 已add

見到四季巴

勁
已加

最好名/description 加番lihkg 怕錯手del左

100佩阿

了解

你今日抽左味？

未

轉

轉至巴哈

帶土？

仲未訓

瞓喇屌
打完芒亭無耐

奶媽

補查角先有用 哩隻入唔到隊 失望

除非素早快 打得痛換走生日班

不了，繼續十拳插插插

繼續啊哥同班 哎喲哎喲

兩大廢物同場郁都未郁就要死

早晨
啲石繼續射斑算

哎喲哎喲800石唔中喲 #h

有必中可以考慮啵
睇落唔差

agree

好撚狗，等睇十拳插死你地班無所屬仆街啦，哈哈哈哈

pad免費抽中零龍，幾時先到火影 最放心機，但咩都得唔到

幾時再有免費卷抽

feel 到你十抽中帶土

好想攞雛田嗰隻擺設 好可愛

課左2pack連新木和都無

屌你啦我新班開金鐘罩擋哂你地班曉狗十拳啦，仲還拖用啊哥兩拳超人打死你tim啊，哈哈哈哈

做乜尻

我都有預感 不課不是人

一陣遲下pvp出勇屬鬥忍班
無所屬100%跑速up, 十拳就真係含撚

我都驚緊 驚我會課到打高位

到時唯有棄pvp

無所屬食蕉啦，睇十拳點收你地皮，哈哈哈哈

打完個rank一抽中

joe哥

紫宇哥

課到中

講紫宇宙啦 我比人屌架會

廢老打極都唔跌

講真 未打到5萬分已經滿忍

邊關最易跌

無錢啦 課完mh10石機又課完帶土

信用卡下個月先還 下個月再諗

唔好再引我 我要忍住

有時d野 過左去就好難再追
年經人 你不是還有張信用卡嗎？
下個月交min pay咪得

再課就要jump

宇宙級渡狗

第17關

20關難跌過17 18 19 的

想問下,依架將D 6星升唒做5階,依架刷限武好定繼續升階好?同埋D忍幣洗唔洗留番每個月黎換石??

信我 忍幣唔會有用完既一日

咁果隻4星嗚人值唔值得換?定係無咩用?

忍幣用途主要得石 猿王 升呢書 水晶 忍書覺料 同埋周年友抽果陣換友抽

癲

周年友抽？

課多pack就中

佢都係7星啦 夠架啦

唔知大家覺唔覺營運好撚識玩
通常唔太勁個d三次十抽就會中一隻超限

你講呀？唔撚見我中

自來也，雛田個d全部都係十抽必中一隻超限
今次帶土又係，相反睇下四代，凱個d生日pool係無

應該唔關事

40 pain 個堆都係30抽一超忍

應該唔關事，屌

帶土個池咁多限

原來仲有新泉奈

個新pool今晚8點先開 ？

有冇生日問題答案

同問

淨係識第五題

原來有人咁期待玩呢個

有拉麵送喎

隻生日帶土好似唔多吸引

忍具斑>>呀哥
打關斑都勁
有資料啦咩

今次排名塊石碑好似廢廢
唔洗爆拉麵追了

廢廢地

根本冇撚用

以後不再肝呢隻西驚

今次RANKING 點砌隊？

抽左新帶土同奈泉先講

唔想課俾隻閪驚

新忍具廢廢地就真

分分鍾隻泉奈仲勁

啱啱見到
勁唔勁？

技2 勁喎
不過好似冇技速忍具

無所屬support

咁佢先係大獎

你最期待既無所屬奶媽來了

泉奈冇技速忍具wo

佢用唔到枝旗咩?

用到

仆街，用到

必抽

順便復刻埋枝旗就好

渡狗！
話左2月唔課就唔課

6星知屬帶土係咪新的

唔會啦又唔係出新班

情報組呢

今晚開pool?

好似香港今晚8點

十拳係最勁的

而家已經抽得

係減一

已經開左

3回以後都係得5%

等睇歐洲人表演

忍唔到手抽左兩野

不過我覺得呢個pool 似十尾個個pool

又唔可以話佢廢

但又未到一線角 拎左返黎儲多過用咁

射幾抽俾佢好喇

屌 真係未試過做到單抽撚

如果人人心想事成世界會天下大亂

認真 你抽下抽下就會中架喇
我個陣都係度屌冇限屌到想唔玩
咪又係玩到而家玩左成年

係囉，課翻1pack先啦

單抽同十抽個關係就好似買六合彩 20蚊 同複式拖膽咁

冇呀 呻下姐都係
又唔會棄既

我明呀 完全明

我對上一隻中既限已經係奈泉

70抽炒左

呢兩隻對我黎講都唔太有用
又可以儲石了

棄驚

SKIP

你還有札呀

唔中一隻點用札

兩隻換哂

我自己覺得無閃光係敗筆位
雖然係無所奶媽，但係睇翻技速
係呢個閃光時代，無閃光真係一大敗筆
但係都屬於潛力股

有無咩配搭 玩極都係20%入唔到

課啦，希望有明天嘛，唔課就等比十拳插死啦，哈哈哈哈

係咪3隻
落哂特效先咁勁

忍唔住抽左十連，但係抽班個池
出左呢隻，係唔係賣得？

咪幾好

又唔洗賣既
得閒拎出黎J 下囉

無所屬唯一神buff

btw 59扎

係幾靚仔既

月中都未到就59札

想問下，成個新pool, 除左泉奈（無所屬奶媽）之外，就無野值得抽啦？

（申利：已有新舊帶土）

天㓕巴，你個個pool都會課？

好9 呀
傷害RANKING 體術無效
凱仲有咩用

新帶土，等你抽黎開箱

唉屌 休息一排先

睇清楚d個名

好彩忍具廢
打晒個人PT算

呢個pool都係抽技帶土 係抽都上次抽左啦

我抽到都唔識點打 當collection算 屌

抽到新火遁帶土咪直接打

泉奈

課左pack, 諗住第三下必中一隻限，希望中一隻晤重覆
（35cost或以上得新帶土）

但送果張7%卷竟然神運中左奶媽
咁D石都係留一留先
（新帶土好似冇咩人吹奏）

黎緊重有咩POOL

熔遁鳴

課左唔抽既話會衰運，我之前都試過好似你咁

真心問 咁依家無隊應該點組
新斑隊頭 新泉奈 月讀斑 呀哥？
但比得支旗泉奈斑就無雙閃
定用月讀斑隊頭 技帶土換走新斑？

諗唔掂既話就唔課

係咪話有段錄音

係
好似上個po

帶土 好垃圾⋯⋯⋯

泉奈 1lv打6x萬

係，鳴佐

搵到嗚人

係107 PO到

計埋特效?

今日課另一隻驚已經黑到核爆
D石都係留起好D

普通關

班重有粒技速求道玉

唉
期望愈大失望愈大

帶土真係垃圾黎 升到100齊忍具打十萬都夠膽死

新超忍pool抽到6星隻知班同5星隻體班,廢野黎??

火循班幾勁

隻泉奈無咩力

屌你啊 我100抽先中架 話佢勁啊 話佢勁啊

哈哈哈哈哈哈哈哈

又痴左

佢又入左痴線狀態

唔拿係呀

笑乜撚野啊 好撚勁

十拳我屌你老母啊 屌你老母屌你老母

帶土世界第一

巴打真係唔好個個pool 都課喇

舊泉奈打而家呢個ranking 都打1000萬一下連特效

有無落隻兜落3人組打event

哂撚哂我d料 屌

咁樣落場有無問題

真係on9 升完又無貨交 哂料

其實天滅同天減係唔係同一人？天減係暴走版？

好有創意

唉,成日渡人,終於自己忍唔到手
射左十抽落海
你地唔好諗住渡我
今個月要買好多驚,又要課隔離隻火影

渡人終渡己呀巴打

Btw邊隻game?

果隻火影都課

今次真係渡埋自己
火影忍者 終極熾烈

唔知點解好中意,玩個隻玩到好迷,佢個PVP幾好玩
但真係出卡出得好慢,想課都無得課
一出正卡就課爆佢

個邊石又易拎,出卡又慢,望住咁多石無卡機好辛苦

嚇死 我以為NxB你都課

個隻睇到畫風都唔想玩

啱啱出以為好正㗎
結果呢
玩極都好似幫人試game咁 未完成

十拳世界第一，帶土翻去訓啦，哈哈哈哈

話咁快900個comment了

哈哈哈哈，你的痛苦要係我之上，哈哈哈哈

係地鐵睇到我笑左出聲

成班痴晒線

放置play 開心d

係抽到痴左線定點
痴左好瓦既 ?

一個舊患一個新症

哈哈，你講邊個，我好正常

我好正常,哈哈哈哈

連登真係好多痴線佬

係，分左陰陽查克拉

但新斑無呢 焗住滿忍佢

祖哥痴左線

哈哈，你就痴 我愛十拳，十拳萬歲，我會親手制裁所有無所屬既敵人，我要佢地死得好慘，我要佢地技都岀唔到

帶士？不了
十拳快到出唔到技

屌你老母泉奈好撚勁 快d抽

口口[img] 哈哈哈 上次70抽 4代 咩都無 今次40抽又係咩都無

屌你老未課多1pack咪中囉

渡你屎忽咩 做人做狗自己簡

佢唔係渡
佢係100抽先中,一定勁

抵啦 我預800石架

M巴好慘,係咁比人鞭

真係好慘

條女

3萬蚊過夜

紫宇巴果種仆街

又躺著也中槍

頂住呀

抽番pack 銼下紫宇巴銳氣啦

咁都有得渡

點刷

仲有班同帶土個個同埋雌雄

我宣佈所有倍數傷都係垃圾 以為可以用嚟打damage 關，屌你弱體無效，仲要set 到防禦鬼咁高，體術有效都冇撚用啦，焗人用垃圾特效角打飛機

留番俾營運打佢自己臭閪啦

開工無無限體好空虛

體術無效
閪活動真係打都費事

無無限體咁多活動都唔知點刷

聽講用石可以補體力

小小地課30粒回下體囉一係

咁都有得渡 係咪痴線㗎

用石回體好正常 反而好似你咁個個pool 都抽既就好少見

抽無屬咋 都未夠800石

800石都唔中好稀有 個日有冇買六合彩

想問下頭兩隻係咪冇用

食屎啦

射左150都係中呢啲

建議射多pack 泉奈必抽

又鞭

無啦呢個帶土pool冇打算抽...
至少暫時

呢隻係咪廢
抽到2隻

新關個人point點打先會快啲
有無人抽到新泉奈/帶土求掛

你無課就唔好個個池啦 留返d石打活動仲好啦

無抽啦，得返26石邊有得抽
Btw留石打活動？

用石回體呀 你唔係話無麵刷咩

得返10個

Hea打火影，專心屠Juno

打爆機了

帶土傷害event, 入咩隊員打？ 打唔過8千萬

鳴佐有技能睇了

情報組

舊帶土神淨係打卡卡西打一下都3000萬wo

我一隻最大特效都冇

舊帶土 火遁泉奈 十尾斑 助人揀月讀斑打3億5

不過都係得6%

試下先

呢隻係咪好過冇 仲要打孖嚟

好過4星小小咁啦

慘

咁就200石 再抽斬手指

呢隻唔算垃圾啦 幾好玩

打今次EVENT 一隻一下1000萬用住先

真係估中左炎雷神

技二得速

3隻神帶土加朋友黑氣班有3億9

勁到痴線今次唔係講笑真係必抽

係咪呀

滿忍加技速忍具已經搞掂 屈到

等熔遁等左好耐

幾多石？

單抽5石

m仔開新po

仆你個街咁撚勁

借安信都要抽到中啊仆街

冇人開我開啦

呢關點上到S？

3

2